[突發]余文樂宣佈老婆王棠云有孕

港星余文樂去年12月娶台灣模特兒王棠云，女方懷孕傳聞不斷，今天（27日）他出席《冒險王衛斯理》記者會，證實老婆已經懷孕，之前没有公布是因為想保護她們，感謝觀眾的關注，後面有好消息會第一時間與大家分享。日前香港《壹週刊》也拍到王棠云的孕肚，據悉她已懷孕6個月，預產期在6月。

余文樂結婚以來一直被爆是雙喜臨門，但夫妻倆從未證實即將升格新手爸媽，王棠云出席公開活動時或在IG分享照片，都靠角度或手邊東西遮住孕肚，但她近來剪掉留了近20年的長髮，是因不想讓頭髮分走寶寶養分，也方便坐月子，早已低調養胎，準備迎接寶寶。

王棠云經紀公司表示：「謝謝大家的關心關注，已經接受到大家的祝福，棠云一切都很好，有好的消息會再跟大家分享。」至於是否已懷胎6月？經紀公司則表示這是藝人的私人計畫，沒有過問和干涉。而王棠云友人則開心透露，王棠云目前人在在香港養身體，親友都很祝福他們。（郭妤／綜合報導）

出版時間：17：25
更新時間：18：44

恭喜球星做爸爸

但願個仔足月出世

月事妹今次無月事了

話咗比宗瑞哥知未？

個晚陳完依家就話有

仆街到

即係有左先同佢結婚啦

唔係搞大左
比著我係fisherman lok我都唔會做老襯啦

On9仔記住驗DNA呀

已懷孕6個月wor

帽事!有事都係喜事!

睇錯王俊棠

妹妹你坐船頭

咁仲可唔可以叫佢樂仔？

應該叫咩

邊有咁快呀

落仔

唔搵瑞哥攪清楚到時又整個"雙父門"出黎

我姓余，老婆6月就生仔，bb應該改咩名？

你好捧😂😂😂

隔離post已經有